[有圖]有隻手掌咁大嘅螳螂飛左入屋

[img]

係梳發玩緊手機見到 嚇到屌老母
請問點處理好

好型

你點放佢入樽

螳螂，昆蟲界既臭mk

捉佢個陣比佢夾左下 好鬼生猛

用手

唔小心夾住左佢

磨牙

教佢講野

咁大隻
養啦 緣份黎

好惡喎佢 係咁眼超超

試下倒D水入去
包你有異形LIVE睇

等睇寄生蟲

試下先

精靈球

之前都係屋企捉過隻
但餵得太多野食比佢飽死左

搵甲由餵佢

X
我屌 聽巴打講拎水灌佢死鳩左

用下腦啦

用水灌 乜柒都死啦

Rip

點解樓主可以咁on9

浸耐d會好多蟲爆出黎

頭三張變咗遺照

屌半個鐘都冇就玩完

啱啱假死呃我 不來未死

我估佢就係講緊浸d鐵線蟲出黎

好撚狗
根本有心整死佢

咁好好地養佢啦

火攻！

明明生得咁型 俾人當傻仔咁玩

留名聽日先睇樓主點玩殘人地

螳螂本身好似唔熟水性
你一係放生，一係拍死佢
好過你宜家玩水刑

放生啦

lm

第一幅圖好似好可愛

以前養過，唔知佢食乜，比蘋果佢食，佢唔食，有日買lala唔見左隻腳，連殘肢都唔見埋，應該自己食左，顏色轉埋枯葉色。
有次我拎佢出黎，個時比佢用手夾住隻手指，之後狂咬我隻手指，痛撚到仆街，一陣左冇左忽肉咁，之後放生左佢。

想奶佢隻腳

螳螂食肉㗎

睇得片太多 唔係隻隻都鐵線蟲嫁

屌你老母灌水撚蟲

你條死廢柴係咪生活太失敗要撚蟲攞成功感

殺啦

幾頑強

叫佢教你螳螂拳

拎出街放撚咗佢啦屌

放生啦你個on9仔

屌你咁灌水法人都浸撚死啦

卡力斯...佢食食下野你唔夠佢打

啱啱攞左落街放了 唔洗咁緊張各位

尋日都有隻飛左去我窗邊
都係差唔多樣
嚇到我即刻去關窗

呢幾日好多蟲飛咗入嚟 煩到嘔血 仲要幾隻竹蜂

有隻黃蜂咁大既唔知咩蟲係出面爬
仲有一堆飛蛾同識飛既蟲
好撚煩 今日去左買防蚊紗頂住先

嚇撚死

好核突

好得意

屌 岩岩都飛左隻甲由入黎
有窗紗都一野飛入黎
仲要廿幾樓 痴撚線
搬左黎10年第一次有飛甲由飛入屋

都唔知點解廿幾樓都咁Q多蟲 想死

屌你老母虐待完就講唔洗咁緊張

進化佢做飛天螳螂

放隻蜻蜓入去隻揪

學咩技好

劍舞

有鐵線蟲唧螳螂唔洗用水浸㗎，放D係旁邊，佢會跳落去死

正確
鐵線蟲會控制螳螂跳水自殺

點估到樓主咁ON9玩水刑
細個養過唔識野 諗住放幾滴水比佢飲 點知

益蟲都搞，實有報應
祝你你老母首當其衝俾鐵線蟲感染尿道發炎死

樓主真係

依隻靚野黎

啲螳螂又會有鐵線蟲喺身嘅

懶得google

我覺得樓主整死左隻野
跟住俾你地屌 就放張舊圖話未死
然後再話放生左

一野拍死佢啦

隻蟲出左黎佢就死左？ 隻蟲係佢本體？

之前都喺屋企捉咗隻，但係唔識養放返落公園算數

寄生

隻蟲係寄生蟲
呢種係寄生蟲係喺水中產卵繁殖 所以中咗寄生蟲嘅螳螂會自己走去水到(正常唔屬水性)
最終因此而浸死自己 而寄生蟲就藉此走出嚟繁殖
(希望無記錯)

所以我諗叫人拎去水刑嘅巴打只係想睇有無寄生蟲

多謝解答 皮已正

唔入水都係要死

第一日就差啲死左

放左佢啦...
好心就

影到咁靚仔

掉佢落水睇下有無寄生蟲走出黎

痴撚線 唔好玩隻螳螂
有心養 就上網google 睇點養
差d玩死 仲要放入個樽到 繼續養

人地係用水浸佢個尾部
等啲鐵線蟲出黎 唔係叫你浸死佢

擺佢入微波爐叮

條片睇到全身發麻

原來有鐵線蟲

長知識了

係唔係feel 到個屎眼有屎出

螳螂識假死
以前用野彈過佢落水 郁都唔郁
以為死左 過一彈又爬返上岸
Btw 唔係隻隻浸水都有寄生蟲架on9

屌你老母 放撚左佢咪算囉 戇鳩仔